"Ik wens het," zei hij.
"We zijn al lang niet verloofd, ik weet het, en als je liever wacht, doen we dat.
Het zal precies zijn Zoals je wenst Het zou zo moeten zijn.
Maar er is geen reden waarom wij moet wachten tot het najaar of de winter.
Mijn vader is erg angstig dat de bruiloft zou plaatsvinden - hij is erg op je gesteld, zoals je weet, en verheugt zich op de dag waarop hij het echt kan noem je zijn dochter. "
"En ik ben erg op hem gesteld," zei Esmeralda.
"Ik zou alles doen om hem te plezieren. "
"Maar je moet jezelf behagen," zei Trafford.
"We denken allemaal aan jou en zoek je geluk. "
"Heel goed," zei Esmeralda.
